ONE PIECE 878 中文

屌你呀

隻抽隻

2個d 招差唔多

似係路飛會學野 變新招

隻抽要打幾多集

又隻抽

終於有得睇一對一
如果路飛一個打唔底 唔好再話打四皇啦

開打！！

嘩屌，路飛又升lv

估唔到路飛唔走

好睇

直覺覺得糯米佬係有d 野
個角色唔似係俾路飛升lv
可能又係有d 故仔係入面

單挑 咁先似樣

今集豹佬回億入面講羅傑同御田因"某d事"唔肯帶佢走走左，然後下格就話羅傑死左，下篇和之國到底想講咩

路飛今次應該1on1贏
如果唔係我唔知佢點樣打飛凱多
一定要今場打打下升lv先得

強調過2者相似，咁即係有機令路飛直頭覺醒果實能力

會唔會有5檔 條友個懸賞金多明哥3倍幾

咁快出

5檔/果實能力覺醒/新大招
路飛係時候要跳1個LV了 跟住仲有和之國,凱多,世界會議

邊有得咁計 年糕佬頂多咪=麥哲倫

食年糕

路飛又要升Lv 了

懸賞包括埋影響力 唔係純實力指標

純睇實力我覺得明哥同四皇最高幹部同LV

淨係識果實覺醒而一點已經嬴左唔少以前既敵人

加上明哥七武海呢

今集路飛唔再on9
睇佢認真既眼神

留名睇打打下走佬

年糕佬四皇頭馬喎 應該點都勁過明哥既 之前好似有講過話7武海+世界政府先等於一個四皇 點知bigmom連草帽團都捉唔到

烏龍派出所回歸

尾田今次打鬥得兩條路，
一係邊打邊玩升LV開發到新果實能力，
一係好似打路奇咁，熱血體技打鬥。

如果又柒住走，唔好再做海賊王啦，殺撚左紅髮食粒面子果實做海賊王

條友好型
同羅一樣

未必勁過既，始終明哥打完羅先同路飛打

係七武海+海軍=四皇
如果一個四皇就夠打 世界政府晨早就收皮啦

竟然唔係山治同佢打...仲話山治年 都唔知佢型係邊

如果白胡子 無25仔

我覺得55波

話咁快就可以打贏四皇頭馬
主角光環不如直接打big mom喇 無謂哂時間

我都覺又要買新figure了

麥哲倫好撚勁喎

有冇搞錯 咁都炸唔死

都斷左隻手

OP on9 角太多

比著之前既路飛
個fd自爆應該會無腦衝落船打
今集真係有返腦好睇好多

唔係做左七武海個價就唔會升嫁咩（好似咋 有錯請屌）

佢地都走到整蛋糕有乜用

op 既懸賞 睇下就算

懸賞金睇黎無謂 sabo革命軍第二把交椅同大將打成平手都係七億唔過

計埋四皇會互相制衡 唔係四皇四個加埋既實力=七武海+海軍 (好似係)

一般套路計班友出哂去追人，路飛打贏條友仍然有得走，重傷之下路線a，撞到蛋糕島反老母勢力，揭發島民既悲哀，又感動救島，路線b，捉鳩埋重傷既廚師長，鬥下on9，知道老母同廚師長既過去，又拉一條線

點解要加插糖漿佬起返身呢個情節
好似無乜用

老母身為一個四皇真係好撚廢
剩係用腳追追追
又無招用
剩係得啲靚出招追

正常寫法下年糕佬冇有可能贏，唔係做咩設計到用鏡飛去城堡，全城追船，老母顛左，都係想俾個機會路飛走，已經可以估定贏左之後既事

想合理化路飛深入虎穴殿後，你睇娜美個淆樣，當時拖多秒都走唔到，路飛必然必需拉年糕佬入鏡，糖漿佬唔起身，本身路飛帶埋年糕佬飛走再慢慢做佢先係一個好選項，事實上佢的確打算咁

明哥應該勁過年糕佬 真心
羅都比明哥秒啦

我承認尾田呢幾段寫得幾好

可能要被老母知道佢講大話再由老母親手隊冧佢

不嬲好難計明哥實力去到邊
打路飛前佢已經俾羅搞到重傷
路飛只不過比件彈弓狗打左幾拳就話傷，得啖笑

如果老年白胡一定唔夠打
頂上根本得赤犬認真 都已經㩒住堆隊長嚟打
如果真係跟實際表現描寫 我覺得兩個四皇合作就打得贏海軍加七武海

其實羅只係果實能力勁 佢開頭都俾維爾哥打到傷囇

路飛打到重傷出番黎就係靠山治個蛋糕救世界

今集好熱血
路飛真係似返個船長
似白胡子當年頂上決戰叫班細既走既情景

Btw 山治幾時先可以再威過

岩岩先打完餅乾佬

而家打BIG MON 最大大佬

希望唔好拖

兔仔應該會入團

根本白胡子真係夠大將打嘅得馬哥仔一個 唔計艾斯，得花劍同鑽石佬叫頂到下

屌你老母
個個戰鬥緊山治仲係到整蛋糕
究竟做乜鳩
我懷疑尾田想用甚平取代山治三巨頭個位

登場時機未到，豹佬隨行路飛知到佢係帶領皮毛族走去光明既使者，所以作為團長，佢想將佢剩餘既生命，用黎作基石，好比黎明前夕既黑暗（佢個團名）。

咁皮毛族目的係想將和之國開鎖嘛，姐係 打敗凱多同將軍

今集終於令人有D想睇佢之後點寫落去

好有當年對鴿佬既味道

等動畫

等左咁多年終於有幕係期待 ,再下次應該會期望打凱多

如果係真打既話...

真打既話我諗要圍毆
同班超新星一齊

證明糖果人不致弱到俾個炸彈殺死，咁回應返嗱，沙國老鷹都無死到呀

老母傻撚咗呀

炸得死就唔洗搞咁多野啦
迪達拉咩

想為喬巴 布魯克解困而諗既劇情黎姐

要出膠龍了嗎

開頭個心係人地度所以被屌打
斬維爾哥個幕已交代得好清楚，要佢能力夠先斬得斷維爾哥，所以唔係單單果實勁，但無果實梗係唔夠打

咁易炸得死 你地又話點解大媽啲手下咁廢啦

今集路飛終於似返個船長啦

路飛真心型
睇住佢慢慢成長
最尾斷後打爆塊鏡要單挑真係好正
唔再係以前衝動派一味向前
仲識叫人唔好哂時間

唔驚
玩能力相剋，能力運用嘅時候到啦

屌你老田
冇人想睇山治整蛋糕呀
比佢打啦

武力黎計
山治頂多比chopper 勁 咁廢不了

其實真係唔係平手
Sabo有d傷痕 藤虎乜事都無

都唔知已經幾多年無見過咁霸氣既路飛

只係一個鷹眼都無限接近紅髮實力啦
2個一定打唔贏海軍加七武海

走左出呢個島仔範圍喳，自己睇入萬國過集睇下有幾大，仲要三眼妹比地圖先黎到主島雖然係伏

整完蛋糕返黎冇哂人

屌，真係痴線，竟然有人話明哥勁過將星

唔計七武海，淨係海軍都可以打兩個四皇團，頂上卡普戰國幾乎完全無對白團出過手，黃猿青雉按章工作，真係搵命駁嘅得赤犬一個

七武海懸賞唔會升
個數字無意思

睇黎又可以打返三四個月

今集個感覺 幾年都冇試過
好想睇落去

On9
烏索普已經取代左

好想山治同佢打，屌你走去整蛋糕

唔係四皇，海軍，7武海三個勢力係對等咩
明哥一定勁過班星將啦，一做左7武海錢就唔會再升。如果佢唔係7武海，考慮埋佢黑市嘅影響力，我諗佢十一二億都有可能

個喊樣好正，好想安慰佢

應該冇咁誇張呀 佢連斷腳嘅青雉都唔敢郁

三巨頭雖然唔係官方，但個概念都好根深柢固，好難搵人取代山治個位，
希望尾田唔好做傻事淡化山治的實力。

路飛要出咩新 招先打得贏

今集見到路飛成熟決斷左，
2年前ace死，佢on99 跪係到呆喊
今次見到隻中東豹玩恐襲，
識得好果斷咁決定令船員安全離開
好似卡普話當年羅傑為保護伙伴時像鬼一樣

大家都四皇頭馬 咪即係馬爾高同level, 可以同大將打幾野
應該差唔多啦

都幾痴線
年糕佬上集叫啲卒返返入去
因為佢地全部都會比路飛打低
而家路飛格硬同年糕佬係鏡世界隻揪
睇個勢個預言都真係一樣成真
仲要加埋年糕佬都訓低埋

我估未必打得成，因為條友預知會輸

嘩屌今集路飛終於唔洗做on9

預言成真就緊架啦

唔知點解覺得年糕佬塊面遮住果part應該係搞笑

終於有番以前睇one piece 既 feel

尾田可唔可以行番呢種風格

有排拖

好耐無見路飛打飛人啦

Lm

都啱嘅, 要等埋山治條敗家仔一齊走
千奇唔好打打下布琳同山治整好蛋糕, 氹掂大媽再偷偷地走
唔該點都打返場勁嘅先

對住d夠打嘅就捉人埋一邊打
對住大媽就成個春袋咁縮埋一邊走佬
唉...都好嘅，起碼可以定位到路飛宜家嘅實力未到4王但又勁過4王頭馬。
都唔知幾時先成長到4王實力，仲要追上黑胡子報仇

我覺得係2個打打下暴走大媽唔知點解入黎埋
2個聯手制止，唔成功，山治帶埋蛋糕趕到
大媽停止暴走，但都攰爆/無左意識，年糕佬見救左佢地制止大媽
所以放生

重快呀？ 下
我屌你！ 都畫左十鳩幾年啦喎
我有命睇你都未期啦
故事都去到後期啦
唔贏又話修行2年把鳩
贏又話主角光環
你老母不如你講下你既預期係點
我屌你！

如果咁發展就死啦，個個都幫路飛，邊度仲有敵人

3眼女，羅拉，羅拉家姐
已經有3張牌幫幫佢個面，放生有幾奇

呢家打MMA做咩姐
不如學龍珠咁整返個海賊武林大會

年糕佬唔似咁有義氣 寫到佢無論如何都想殺路飛先好睇

如果路飛贏唔到糯米佬真係食得屎

等我宣佈啦

山治已成配角
又話山治年 一場交都無打

對上一次路飛咁型係同明哥對腳

睇黎呢篇路飛打既boss係未來佬

山治年係2016 wo過左好耐啦

會唔會即係轉和之國篇 路飛山治暫時伏筆
事關和之國都等左好耐

應該會學到野
打海多前升級
路飛都知自己唔夠料
米佬係無人見到果陣會唔會手下留情？

動機唔係留守最後
佢跳返上船再爆鏡一樣可以
動機係佢見又有朋友係佢面前犧牲
覺得需要進步
所以想搵個人打交升級

有機係山治同大媽打

因為大媽知道三眼背叛佢一定會殺左三眼，山治一定會出手。英雄救美

打到有蛋糕為止
好悶

我最期待畫面出現了

糯米仔打路飛

無人覺得兔女今集之後入團機會大左?

咁講基本上全部七武海都係黑夜

個人鳩up：
1.年糕佬面上兩邊既疤痕應該暗示佢除左毛巾係成個裂口女咁

2.路飛多次打擊年糕佬都打唔到實體，可能係因為霸氣唔夠年糕佬勁，今次既對決應該就會激發傳說中羅杰擁有既“霸者疆域”既傳說中霸氣

就係唔想佢咁作。

有打，只係咁多場都輸

成班又借機會反山治

霸者疆域...？？？ 咩黎

哇...幾多年前的FF文？
我記得最早見到係2010年魚人島左右。

你話係ff文又有返少少印象

盡快爆係最安全方法，
跳返上船再爆鏡，唔排除糯米仔已經跟埋上船。

見聞色到有少少預知能力啵

上集我都有咁講過
似鋪排緊個夢想比佢
由上象島開始講咁多毛皮族既野而加可能有用
同埋佢實力又唔弱，

年糕佬會放生?冇可能

點打
山治打大媽肯定唔痛

唔弱？？

佢頂哂龍比無藍波球嘅喬巴強

毛皮族好似仲有招唔知咩秘技

上集個個都串路飛冇成長
今集即刻型到

年糕佬同餅乾佬同級，贏到餅乾佬自然贏到年糕佬不過要開四檔先贏到。佢地點會勁過明哥，羅加路飛兩個先打得贏明哥。

餅乾佬都係俾人圍死喎

其實 7武海=四皇頭馬 係合理

海軍都搵艾斯做7武海啦

咁佢堅柒
為左送佢做海賊王,要幾多人為佢死先夠

希望佢入團
同chopper可愛無知2人組

我覺得尾田係BigMum篇 畫甚平畫得好好
畫到甚平 有義氣 有見識 有計謀 又打得
搞到我而加好鍾意甚平
有冇巴絲有同感

有少少毛管楝
上次咁樣係開二檔

今集路飛好型棍

今集定左佢做舵手位

戇鳩仔不如你去頂尾田個位啦

火冰雷三屬性齊晒

諗起麥哲倫未用紅毒都已經可以追住班七武海同lv4犯人黎打 ，點睇都勁過四皇幹部，接近大將個水平

山治比人捉左都仲鳩下鳩下，
隻豹識埋唔夠兩個星期死左路飛就認真mode，
證明山治根本唔入流

黑胡子當時再鳩多陣比毒佬殺埋啦
毒佬勁到開撚哂金手指咁

毒佬係大將實力嚟

畫家

如果bm 暈左，有山治加路飛仲洗乜佢放生

同感
我都諗起水七打布魯洛果場，其實都只係講佢諗兩諗就升呢，但好睇呀

甚平夠資格做副船長

回憶都無 難d

屌你老母落海無事

山治都幫唔到咩架啦，佢咁廢

集集都話有人入團

話左年糕佬係將星最勁，點會同級
就算係餅乾佬都唔係靠路飛一己之力贏啦

明哥係衰驕傲，衰輕敵

同卓洛一齊做左右手

好似唔覺舊雲有跟埋走
定係已經偷偷上船匿埋左

如果山治年，大媽由山治KO,和之國由Zoro主導，唔係野野路飛打大佬，咁真係有大突破，fans一定好滾動。

3巨頭d打鬥好撚悶囉
最想睇兩條女同隻鹿 佢地都唔知幾耐冇正式打番場

入團主要有2個套路
1,有夢想，而個夢想多數係某d人啟發
2,有觸發有呢個夢想的回憶

而加自殺豹比左夢想隻電兔
新世界甚平後都冇咩新角色會有個夢想係同路飛夾到去終點，
腦殘粉夢想係入路飛團，入到夢想就完左啦，佢唔入團我唔意外
但今次隻兔係想睇住路飛去解放世界
我覺得今次真係甚平後最大機會入團既人

路飛可唔可秒左年糕佬就算
又要睇打將星好撚悶

山治表示屌你老母

我覺得甚平可能會死
兔仔入團
我係兔仔fans

邊個將每一個回覆都負評一次

兔仔好qq 成日同chopper個d 一樣表情
同塊好似frankie 之後冇個係正常人
機械人 骨頭 魚人
兔仔入團多埋皮毛族

山治整蛋糕食到大老母出水計唔計KO先

食埋大媽加佢入草帽旗下

好期待佢同chopper老大一齊做星星眼同驚喜樣
同草帽團luffy,usopp都好夾

唔洗咁打得啦 落返去 喬巴 烏索普水平
專心做廚子

好撚慘

山治想做廚師俾老豆睇死
宜家靠廚藝救全家+全船
幾咁勵志

甚平已經表示左會加入草帽團啦
而加只係睇下佢會做咩位

我覺得甚平嘅地位同山治卓洛唔同
艾斯係死前...將自己細佬托付左比甚平
然後甚平又認同左路飛嘅實力同志向
由大監獄 到頂上戰略 到魚人島 到而加大媽篇
一直陪住路飛行...
而加路飛好似多左個呀哥咁...
甚平真係好正呀
尾田寫喱個角色真係寫得好好

草帽團未試過一次有兩人入團
甚平入左 免仔應該唔入
可能兔仔同成個皮毛族會加入做草帽旗下
好似之前屏障佬同白馬咁

同明哥開戰之前都係咁

打爆一塊仲有千千萬萬塊
下集路飛可能嘔曬血

當羅傑講到「每個人都有佢的『登場時機』」的時候，
我想講山治已經待命咗好多年了，幾時先到佢的『登場時機』？

呢個星將應該無明哥咁難打

邊條撚屌咁得閒負皮啲留言

明戈一定勁過星將
明戈輸既原因同沙佬一樣
輸自大同主角光環
基本上佢好多機會尾刀羅同路飛
但一直都唔尾

佢d線明明直接分散切到人一碌碌就完
係都要集埋做鞭 on9設定

睇黎就算年糕佬睇到未來, 即使改變現在去避免都好,

佢睇到既未來都會變做事實

兩個

好多PO都係咁，周不時就有呢D無聊人。

係火影台傾一套永遠贏唔到佢既作品係咁架啦

O

邊忽強過將星克力架蠻力壓制三檔，破防四檔，明哥做到？而且娜美剋制克力架嘅程度絕對大過羅對明哥嘅作用，一個係將克力架最強嘅招式接近無效化，一個只係斬中一下大技仲要俾明哥用線修復埋，加加減減完都唔知有無扣到20%hp

明哥除左血厚過克力架，其他全部都不如克力架，頂盡計埋都係克力架lv，差過糯米佬呢啲四皇最高幹部嘅水平，唔信睇落去，路飛打糯米佬一定要用新招先打得贏

好多人唔記得左德島只係打左一日，姐係路飛一日內打完競技場再一路殺上去搵明哥，中間完全無休息過，開左四檔依然壓住明哥打，但餅乾係無能力底下仲可以同四檔路飛打，路飛仲要一路食餅乾回體力都要拖到十幾個鐘先打得贏

我都覺得明哥應該係同克力架差唔多，勁過晒D將星尤其卡塔庫栗就真係冇咩可能。

咁講路飛輸撚緊啦
路飛打完克力架 都無足夠既休息 已經再去搞個婚禮
搞完就一直走佬 仲同大媽打左幾野
依家隻揪隻等收皮

連登海賊三味

1.腦補當事實
2.同主角好傾啲入團
3.重睇啦屌你老母

見撚到都煩

套你老母

中途又食又訓 一定有體力啦

飲完奶不知幾有力

第一：路飛加羅一齊打明戈都殺唔到佢
2打1都打唔贏仲有咩好講

之後路飛4檔同明戈互打
明戈都打唔死
反而打到路飛冇晒霸氣要re-cd

依斷時間明戈唔輕敵肯尾刀
路飛仲有命？
再講路飛唔係咁撚多人幫會拖到霸氣回復？

路飛同埋羅好明顯廢過明戈 但主角光環既野

仲有7武海唔等於差過四皇 講打挑的話
鷹眼都係講到同紅髮平手咋wor

講呢啲咁我都可以話如果唔係路飛掛住同路人傾計，漏氣之前出埋嗰下猿王槍已經收左明哥皮啦，使撚回氣咩
再者我而家比較緊明哥同克力架各自對路飛嘅表現，你拉埋七武海四皇嚟講做乜

為嘈而嘈

仲衰撚過小學雞

同埋你唔覆我講嘅嘢，點解要回我呢

老老實實我真係唔明你段嘢點證明到明哥強過克力架，你話我小學雞都咁話

冇人證明到明戈勁過巧克力架
但有樣野可以肯定既係路飛同羅單挑唔會贏到明戈

咁你覆我做乜

睇就睇啦 係到分析 講經

路飛單挑餅乾佬比人屌打喎

年糕佬係大老母頭馬啵
實力應該係三將星中最勁
如果用白胡船員作對比
年糕佬=不死鳥
餅乾佬=鑽石人

糖佬果件係裝甲，未死

年糕反而幾特別，佢可以多手流，點解像膠唔得

大媽呢次應該都係情節為主，又送埋雲比奈美，又有靈魂

世界級 和之國果邊應該都有相應情節比卓洛

唔洗擔心,到時會有契仔擔正

然後又一堆人衝出黎

咩勁過路飛呀個d

膠龍
膠分身
膠之地獄
膠之路

其實路飛跳返入鏡，上返船，係外面打爆塊鏡咪仲好

洗乜打爆塊鏡，捉埋布蕾出返鏡，已經搞掂。

有腦就唔係叫路飛

登場就係整完蛋糕嘅時候

年糕佬會預知未來，出唔到手

不過op兩年後真係好撚垃圾，而家純粹係抱住一種睇左咁耐唔想半途而廢嘅心情追落去。

單挑又拖十幾廿集

最多8集

#鼠繪驗證#海賊王879話情報圖，本週起，鼠繪漢化週五開工。

又遲多日

Jojo 熊貓 鼠繪
唔知未來十年會唔會再換多次

醒覺變多手路飛，留曬伏筆

換多次咩？

有沒日文
英文版睇住先

屌好想睇

有沒完整

好撚想睇
Luffy vs 年糕佬

條link台主架，我代佢post咋

有無其他翻譯組

唔關翻譯事，係成個圖源推遲。

以前熊貓組長係日本做野先買到偷步發售雜誌，
早幾年日本警示廳拉圖源發佈者先唔再做

一齊用象槍

覺醒用第三隻腳

橡膠橡膠一碌勁

睇黎未來佬真係幫路飛升級
啟發路飛出5檔

2檔充血
3檔變大
4檔變硬
5檔抽插

未來佬:我愈來愈看得清你成為海賊王的未來了 讓我來助你一把吧

未來佬回憶: 佢之所以唔露嘴
係因為佢個嘴比大老母發癲果陣戒爆左

未來佬加入路飛團

6檔射熱溶膠?

變膠龍

培植人咁，腦開光，噴熱膠

其實兩樣既姐
一係身體任變
一係環境變
應該視乎能力
明哥非物質超人系就環境變
蠟燭佬依類物質超人系就身體變

我估路飛可以將身體軟硬彈性改變
最後實現近似正常身形既四檔

其實路飛岩岩入鏡果刻係咪將糖果嬸/佬打暈埋?

見到佢嘔白泡

未來佬又有霸王色霸氣?

路飛對卡塔庫栗呢場應該係新世界篇開始以黎最好睇既劇情
難得咁期待竟然推遲

動畫好似打餅乾佬已經出咗多手技

韓文 879

風來炮第一次走佬失敗

年糕佬10億
餅乾佬都係8億

10億5700萬

英文

象槍比年糕佬推返轉頭
年糕佬幾時出figure

其實佢個feel好zoro

雷神貴為最強果實能力
遲早返嚟清場

兩年前路飛頂盡七武海底層
唔係剋鳩雷神點會贏到呀

雷神落黎地面
應該會做海賊王
尾田講過佢落到黎起馬15億

5億起跳咋，邊有15億咁誇

吹得就吹...

差好遠

年糕佬修見聞修到無人能及咁
頂上大戰都無人展示過咁既見聞實力

而家連武裝都咁勁

5億，但尾田講嘅時候啲賞金無通脹得咁緊要

其實邊有通脹過? 四皇頭馬10億其實好正常

出左879未？

艾斯5.5億，算唔算四皇頭馬？

雖然大媽隨便殺仔女，但佢班仔女睇落都幾團結，起碼會關心下對方，尾田可唔可以出個外傳講下四皇海賊團既日常

其實兩個個果實差唔多
一個可以變到自然系咁打佢唔到
一個可以泵血加快血流 提升速度

白胡團本身成隊都同大媽定位唔同，大媽個班拎唔到野食會打鳩你，白胡隊就設定係義氣仔女派，而且艾斯本身又算白胡團新人又只係第2分隊隊長，仲要出走左搵黑胡子，賞金又點會高得係邊

你認真 ?

你都算估中咗

講咁多咪即係起碼有艾斯級別囉

唔止啦
應該接近大將級

唔知點解，除左大媽之外成班仔女比我既感覺係會互串，但暗中關心對方個種

我覺得佢無論懸賞同實力都高過未來佬
咪撚郁！黃猿

又輸

紅髮團行精英制，副船長一定勁到仆街

自然系得雷神可以將能力融合霸氣玩先讀，應該真係同大將同級

英文霸氣咁多嘅

由燒燒 到 熔岩
有上下級之分既果實

佢而家寫年糕係橡膠既上級
人地年糕佬唔駛出二檔都咁勁

不過最後應該總結為 即使貌似有上下之分 但其實獨立不同
橡膠會有年糕做唔到既優勢